［有一張圖］呢條女值幾多分？

0分

你個名唔意外

5分
100滿分

搭個地鐵姐做乜影我

痴漢

多唔住囉

影你老母咩

評乜撚呢請問？個樣遮左7成

負7.5

隻腳我比滿分好白滑

比盡 3/10分

變撚態通街影個女仔叫人評分？第日你個on9仔無啦啦比人影底放黎唔意外呀

咁都滿分 咁結衣bb對腳呢

一定好矮

7/10

87

$500
就咁睇正面應該唔差

腳就70
樣就0

無絲襪 負分

你個名

樣-50